男同學啲Gay的意志終於覺醒

平時只係索我件衫
我都無所謂喇
依家成隻手伸埋黎摸我
仲要越摸越上
果種感覺你地明唔明

羞恥地勃起？

你摸返佢當打個和囉

正呀

當堂嚇一跳

唔好講咁多
係咪好興奮
硬撚曬

鳩都縮埋

救撚命 又伸隻手過黎摸我

This

is

Great

終於放學

好撚驚 成隻手伸過黎

我試過俾人拍屎忽

我無巨乳，但係有巨根得唔得

唔得啦，樓豬有男朋友㗎喇

牧

互射一百次